4000 筆直手機選擇 老豆節禮物

巴打求推介
$4000左右筆直, 老豆係an狗
唔要大陸機，影相靚係bonus

S8

iPhone 7

Android，當我冇講過

Nokia ?

Nokia 7 plus?

7 plus 拎過上手，影相有啲窒

毒撚機黎唔好推比世伯，都係買返3叔好

nokia 7 pus 簡單易用，快，順 , u11+影相靚

Nokia 8同Samsung S8都ok

人地都話唔要大陸機

Zenfone 5/5z
Sony xz2

u11/s8

如果有渣打卡去數碼通買淨機有平，好似可以減5-600蚊

Thanks bro

記得部電話 幫佢add 晒 d 有得開大ge spa we7

we7 再揀條最好服務ge 女幫佢book 埋 最好俾埋錢
之後咁上下夠鍾就約老母去行街

好過著重部電話幾錢快唔快

你老豆係龍友？

劉明學野